[吉魯年度招職]高薪聘請Event Assistant！一齊倒數過新年！

2017年11月31號 及 2018年1月1號 尖沙嘴活動

時間：0700 - 2000 / 2000 - 0630 (base on position)
人工：＄35/h（包飯）
內容：Event Assistant
條件如下：
男士需體力勞動（需有肌肉及米8以上）；
女士需有一定語文能力（中英DSE 5以上/AL B以上)

請PM以下資料比我，會有專人聯絡你！
Name:
Contact:
Email:
Availability:
Status:

如果時間夾唔岩既，不如都幫我問下你身邊既朋友仔呀！不過留意番名額有限先到先得！

*上年都有番過既會優先聘請！

仲可以係LIHKG按個追蹤，隨時知道最新event工作資訊！

屌你老母啦除夕倒數 無得見朋友屋企人
重要先得35蚊 比狗做呀？

你唔做大把人做

想做17年11月31個份

你之前係咪番過？

點樣pm？有意

點解咁多新會然

反正毒係屋企，35好過無

有人註冊咪有新會員囉

你係咪弱智

有冇tg

豬sir pm左

收到了！

30蚊都肯

犯法架！

人工：＄35/h（包飯）

等睇新post
家陣d 90後
男ge無力搬野 女ge語文能力差
包飯食仲講d飯唔好食

正啊，終於等到樓主出post，之前番過話就話要體力勞動，其實算輕鬆

仲有啲女女好高質，淨係依樣就值曬

有興趣來做義工 旨在來見識大場面

G持雲加時薪有無得高d

未必請咁多90後

上次果批女女都好似會再番！

請唔請90後

比番錢你都得
求你請我 pm 埋女友按妹表姐資料比你

PM

WHATSAPP左你

痴線，35蚊咁多，夠我使成個星期

pm左

5蚊一日??

倒貼做得唔得 好想參與event

想學野
倒貼$50蚊個鐘
有意pm

AL B = dse 5

35蚊 90後都唔做啦

大把人PM

咁撚刻薄

我90後可唔可以唔收錢跟你學下野

番酒店炒散冇咁嬲

可唔可以叫多幾個姐妹一齊番？我地夠16歲。

可以，請PM!

1.8米靚仔有無得加多幾蚊

基本要求

35真係侮辱自己

差少少ok?
179cm高 40吋胸肌

咁筍 仲有冇位？我11月31號得閒

PM左先

男 2米高 平時有做開掌上壓

pm左

我唔收錢,當學野

男既去到唔知做咩，但女既肯撚定賣去做雞

正當野

35蚊，真係多high謝

有冇巴絲in左啦？
開工見

有 好多人

我＄28都ok
幾時interview？

Name: Oliver吉魯老母比狗屌
Contact: 81777771
Email: OliverGiroudmotherhibydog@gmail.cum
Availability: N/A
Status: C10

今日in完，樓主見我之前做過就好快請左我，in完出去見到仲有啲新既高質女女，正呀

見到你咁on9我都不禁笑了

豬sir 我有2個女仔朋友都想做,但唔識講中文(因為係英國讀書),想趁返香港放假時賺下零用錢,得唔得?
佢地一個米7一個米8高,主動熱情,典型鬼妹仔性格

假到咁
認真就輸了

豬蛇你咁搞法有無得賺嫁

樓主好偉大
唔賺一分一毫只求打個和

上次跟果呢位Ching,人幾好,糧都準 仲請食lunch

Ok, pm me
me do
34.5 is ok

立即PM

原來你間公司 35雞時薪已經叫高薪
咁豬Sir你人工咪

咩係status? 感情狀態？

我高你老母呀35$拎去喂狗啦仆街死臭閪

我呀爺90後，可以john嗎？

pmed 上年做過

係

我可以帶五星紅旗去嗎

香港大把人失業

MP都出緊50蚊包飯鐘...35蚊食水深咗D喎

中間人食夾棍?

食唔食夾棍關你撚事咩

出1000/h都無用

都唔出糧

支持豬sir

35蚊人工咁高？ 收15ok了

10蚊一粒鐘得啦, 一齊開心過年

me 5蚊 ok 了

豬sir只求打個和
呢啲搞手無得賺

我都想返呀17年11月31日

今年尖沙咀肯定冇人倒數，全部去哂返evert

有大陸客

日日係到玩假膠唔悶架咩

屌你唔撚悶架

有無要求一定要係90後?

No

你地唔做大撚把人做
樓主我做 仲有幾個朋友都想做 長返 pm我 thx!

樓主我00後請問請嗎？要唔要helper 義工都ok 志在學野 有心做

樓主我同班同學岩岩夠16碎

請定人過農曆年？

有位要嗎